[mac 求救］！開唔番個os

我部mb本來裝左bootcamp行雙系統，頭先因爲windows個邊hardsidk唔夠位，就膽粗粗上網睇下點樣增加windows個邊既容量

我就壓縮左windows個bootcamp釋放左d空間，之後發現重新開機已經開唔到os, 禁實alt開機直頭無左Macintosh 個hardisk揀

好彩既係windows-電腦個到出現番個Machintosh hardisk drive, 入面d資料都仲係到（包括word檔、excel)

想求救下巴打呢個情況係咪收左皮

冇backup?

Backup左一次 但未係最update，有d資料仲係部機到

推

拎得返就backup咗然後safe boot重新開始唔駛煩

我而家成個os個disk出現左係windows到，我backup左佢咁之後restore左，入面d資料用唔用得番落去os到？

你點backup？
事後就咁搬啲file過去應該無問題

未試過喺mac裝windows

而家成個Macintosh copy緊 落去個外置hardisk 到

external hdd format啱就應該冇問題